[I/A] Marvel Future Fight [15] Avenger 無限之戰之3週年更新 歡迎新手同老手回歸

遊戲官網：

官方公告活動：

其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？

以下內容轉自 貼文 巴打

玩法:3個角色一隊tag換人，無mp, 攻擊會鎖定但唔一定中，出招等冷卻就可以再用，主要玩法係拉打避招同tag 避招。
每個角色4/5招+被動+隊長技，開始有2招，升星出其他。

打法: 拉打等冷卻係主要打法，硬上要能力高好多而且會好悶
走位避唔到可以tag換人，tag完有一秒無敵，而且tag、召喚好友、好友夠10秒走、好友死都會甩lock。

同埋boss出招有規律，依HP會改，就死出招會密d
對我黎講最吸引就係玩法呢樣
拉打十幾隻卒仔、拉打boss

新手/回歸老手睇FAQ

有用資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

3.9.1 角色排名表(只供參考 排名經常有變)

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為3.9版本 之後更新後可能有變)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:老手點玩?
A: 講返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩
有6星就自貼比人知你有咩6星角

Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有3大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
有左資源先升其他
由於每次更新都會有新強角
練邊隻可以問一問先

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔洗上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: X men同 Dr Strange Epic Quest 點過?
A: Epic Quest所有任務

Q: 有咩要課?
A: 課金有兩種
1. 月包 (小課優先)
2. 各種組合包,周年包,VIP包 (大課優先)
月包有3種
水晶月包 HKD 29.9 (最抵玩, 課一次都好夠玩)
生體月包 HKD 70.9 (開限定角色)
熱點月包 HKD 70.9 (新手第一個月課好有用 減少用體同送好多卷)

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250水晶買
750水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏星期三隻WB?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
星期三個隻有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm
通常都用依幾隻打星期三隻WB

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

Q: 卡片點搞?
A:
睇#760 個位巴打分享
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

改左少少FAQ

btw 條撚樣搶完1001 又唔開

都唔知條撚樣搶咩

本身放左工返屋企搞搞FAQ 方便新手

現在只係改左卡片部分

提提大家依到最好講返Future Fight

希望大家盡量唔好劇透

支持

外國巴真心希望大家唔好劇透

新post Lm

留名

之前教刷卡片果位巴打
我已經洗到Loki同復仇者lar
隨機屬性....係味如果我4*上5*，佢連第3第4項都會洗走埋？

新post lm

1001條撚樣

係

IW買左26號 00:01

買左27號晚9點
準備聽晚開始唔上連登

我預連FB同連登都唔上

利申:睇25號

27號21:30

ic

希望新skin可以buff iron man

LM

啲石係咪留嚟做其他嘢都唔好攞去抽人仔

一定啦 Skin係用黎番生

隻game無人會抽人
又唔係抽蛋game
只有課金角同非課金角

水晶只會留返制服減價(一個月1次左右)
而要最強角色Jean
就要儲6600買Magneto Pack
建議開左先
2個月水晶月卡已經開到Magneto
都係60蚊

不過嚟緊等更新有10套制服
個個都等買制服

應該除左終戰三寶岩岩出果幾日會有人抽之外
根本唔會有人去抽果D垃圾角色箱

講起3子
Blue marvel就快有第2件20裝
有冇人仲用lab 升緊3子?

我都停撚左 bluemarvel t2左
其他兩隻 都係20/17/17/19
我都無用lab好耐 留緊資源比t3先 唔知有無需要用到

差新星 20/20/20/19

明白晒

唔該巴打

洗唔到Groot
4*好難洗

唔係好熟卡片d野, 我想問升級同快速強化有咩分別?
成日第1個隨機屬有想要既野, 但唔知點解升完又會變左另一樣

升級係自己揀卡片升
快速強化係是但幫你升一張
隨機屬性升到會變係正常

咁要同時洗到幾個隨機屬都岩心水真係好睇運

岩呀 無底深坑黎

t2卷過左冇簡到
驚都唔想開

sad

我想問d白金禮盒點先知佢幾時派?
星期日果陣好似開game收到1個,跟住抽中左6星高階卷,超開心

無野,見到了

咩幫到我

屌你老母睇紅地毯睇撚到我係公司扯撚哂旗

聽日幾點更新
仲未出時間

都唔係露好多姐

World boss啲生體比奧丁食, 之後再打World boss仲會唔會出生體？

如果露得多我射到成間公司都係啦

WORLD BOSS既生體你打到滿足左開出黎既條件好似就唔會再出

做咩咁睇唔開一兩粒都餵

聽日0700-1400維護更新
更新完派50熱血點數同100生體認證同100體

聽日更新 未睇戲既 唔好玩個legendary battle住

關唔關你事呀!!!!

嘩屌今次更新咁尻耐....

比7粒鐘你儲定d精,回下氣

點半放飯嘅打工仔表示：個lunch無嘢玩了

朝早搭巴士冇得衝

我1點放食到兩點
唯有一邊食飯一邊打飛機再將d精射落對面d女碟飯度

真心希望無星制服大翻身

Thanos反而麻麻 因為舊個套已經好勁

掠鴉都期待

另外 想問下打影域無腦度黎講

烏木 昂天 星骸

邊一隻最無腦

已經全破影域 但想升角色池升到更無腦🤤

同埋想請教 秘客同冰花雪月2簡1你地會簡邊隻

以升到t2為前題

冰花

秘客係邊隻

Apocalyse劍女

連女鷹眼比鷹眼勁咁多 ，求buff鷹眼

今日energy event 同 pre update event都最後1 個鐘

記住攞野同換野

※世界頭目模式的入場次數及參加英雄將在維護後初始化。

※原世界頭目究極模式的過關獎勵將改善為新的獎勵。

好耐冇玩，岩岩玩番。世界頭目啲人要用咩打？6星英雄先可以用？

所以今晚要打埋先??

11點後打撚晒佢

3隻6星角先打得
每打完一次 唔可以重複
每晚11點RESET

如果老手回歸都冇6星 可以重玩

其實新手現在已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮重玩

睇死人Leak trailer

Captain打到成隻flash咁
Spidey d web快到見唔到
好期待

終於6星左Sandman
下個打佐助

我好耐冇玩喇
Down番冇幾耐

唔係好多六星 點起手好？
好似好多新野

登入畫面個張圖真係幾霸氣

有7隻6星 但因為係佢送既6星劵所以唔係太高lv
練緊Hulk同黑豹

一陣update完好似仲有GG 6星送

更新之後有個兩蚊美金既7日禮包
有機會出高階六星卷,其他卷都唔錯
可以試下

THANKS BRO
有冇啲咩依家係必升

鷹眼

黑豹同佢個妹
另外電影個堆靠制服應該會變勁，可以留意下

我決定睇戲前除左呢度唔出去其他POST

烏木最簡單，夠cd s5 s3 s4 係咁loop就得

決定左3選2升 烏木同星骸

希望快D出埋佢地既制服

星骸呢隻近戰

由頭廢到尾

唔搞搞佢真係唔得

維護幾耐架？

宜家可以更新定
好似去到兩點

快啲維護完 好想買spidey uniform

真心 ？我好鐘意鷹眼

假

上個post post過好多次關於回歸要練咩
有興趣追post有多啲資料

目標影域15層
WORLD BOSS 1星期35場
Alliance Battle 7日normal

睇你World Boss
Sharon
Loki
Thor已經1日3場

如果有6星sleector 或T2 selector可揀3寶
Shuri ( 有T2 更佳)
Mantis
Robbie Ryes

都係個句
反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去
最主要都係搞搞X men Epic Quest

之後更新制服可能有轉變
不過都目標依舊影域15層 同World Boss 35場

屌你老母入得未呀

嘩屌件件制服都好正呀.......

嘩屌個版面執過晒，又要適應過

屌你老母IRONMAN件衫....

IRONMAN新衫地圖炮好似好勁

得五千幾晶 但套套都咁型 真係唔知買邊套好

雷神攻速慢左，要等啲深入玩家測試完先知邊套勁
Captain套野好似一般般 黑寡婦好似係垃圾
Winter soldier 多左5秒無敵，可能唔差
Baby Groot好過宜家呢個groot
GG好似勁過homecoming
其他唔識分

雷神消失技多左
Captain 睇落好過以前少少
Ironman 招s5好雞肋，無消失
WS之前太廢，而家都ok
GG控場同homecoming差唔多，但制服效果有加乘

利申：未買全部 only睇preview 9up

我覺得BW勁好多

咁你快啲入手

Bucky

講明先，劇透死全家

未睇套戲但試完im件新制服之後我突然好後悔點解唔睇左套戲先

我都係咁話....少左個驚喜

屌你你咁樣好伏

有無人知美隊要T3前係咪要升滿條潛能
條潛能點升

打世界boss升潛力

btw我好想知佢商店個t3高級材料包夠升幾多隻t3,如果可以升起碼3隻既我真係寧願買呢個高級包算

即係我要用美隊去打........

我都係咁話

應該係

:(

試左，放佢入隊就得，唔洗真係用佢打

btw巴打係放左佢黎打究極mode?

世王D規則除左多左個新難度係咪無變到

終極（最右）有成十五條血，中間難度應該係平時模式個難度

cls 15條血

補多句，終極模式有少少似以前極限果隻，但以前五場可以用同一隊打五次，而家唔得，無論左中右三種難度邊種都好，無得重覆使用

未睇戲 唔敢睇D新制服技能

想問組合包送個d生體認證 包唔包月卡角？

Captain跑個陣個種神粹同trailer 係wakanda 跑個幕好似

輔助果5隻都唔得?

可以

我覺得新版world boss有d似番以前world boss岩岩出果款 要番d走位同出招時機，又唔似之前極限boss果種一尾推高條血同防

岩岩打完lv 4，不過由於打左一場普通難度，所以無次數打唔到lv5

總體難度我覺得唔算好難，可能而家d英太強，我用野獸+快銀+wolverine 好快過

之前我用洛基過冇無限石版薩諾斯，咿家得二萬五戰力薩諾斯比人打，叫我點生存
Btw 獨家三週年包cp值高唔高？想課新星打薩諾斯

終極無得重複用就更加難

冇得重覆用 點打

雖然話終極同究極差唔多
但好彩都輕鬆
15條血雖然係多
但都未到究極果種又厚又硬...

嘩屌新個個七日包垃圾到會出十萬金幣
都係唔好買了

有冇包膠

唔通我玩左一年幾都重未羸到有手套既thaons又話你地知咩

呢家究極版世界boss都唔知點打

SAME HERE

7日包課唔課好

吉兒bb

我係唔會信你

邊隻正派長用長有 ？
雷神、黑豹？

真，我玩左三年我都未成功過到一次.....

用 dr strange打會自己都中時間暫停

ultimate world boss用返原生t2打唔難打
走下位轉下人去避技
lv5我覺得只係厚左血
整體黎講唔算難打
大家加油

好似唔包,佢組合包送既生體認證就好似你抽角色箱果陣送既生體認證咁,一律唔包月卡角

Thanos, 隊長，雷神，蜘蛛都好似值得買咁
Winter soldier 又身痕想買
買齊呢幾套就要成6000晶
仲有4000晶留比下個update，唔知夠唔夠

收到風下個update有女巫衫
但係我連女巫都未有

好似唔多抵咁

btw佢更新完之後自動戰鬥同自動重覆個icon改左,好似cheap左,樣衰左咁

所以月卡角通常都係慢慢升,or你有錢就用高階卷升係最花算(當然啦,一分錢一分貨,你懂的)

明白

利申我有，我屌到佢閪都爛呀

除左女巫仲有邊個有機會出制服？
Black order冇興趣因為未升
好似大部分hero都出左？

計我話高階券一定係留比nova or antiman

仲有2萬石等女巫個更新

呢個真

仲有唔知會出hulkbuster定HULK
因為今次HULK會坐hulkbuster好似

Thor 比較上一套如果勁得唔多就買舊算，多張正卡
GG有homecoming未必會升級住

巴打點睇

Legendary battle要既全部買齊

原生t2就一定買

Gg新個件係咪值得買
無homecoming

無homecoming就值

女巫已經肯定左會出
你打劇情模式嘅時候會見到佢件新衫

巴打可唔可以cap黎睇

見到raddit有了

全部都值？

起碼升值高左？

無星已經lv70，但係無材料升裝備

買左im美隊同無星
覺得im用落好似普通

Im未升唔買
Ws未升但想買

美隊好似高攻左勁多咁

巴打咁快70lv?
係咪要打世界boss升潛力先可以升lv?

係咪唔會咁快有 新個10件制服既評測

係
有愛又有錢就可以買
但睇落Thanos同GG係可以買
前提係兩個都未有任何制服

反而想知呢家d組合包有邊個值得買

其實係,暫時我都係上fb mff台灣grp到睇d人點講
btw美隊呢件應該都走唔甩,最優先係佢

唔知咩事打一次頭目就100%潛力，之後就不停餵野俾佢食

GG有home coming 制服都諗住買

係愛啊！！！！！

有愛，但係好有八爪魚博士影子

發覺無人理T3 系統

睇返數值

T2上T3

攻防血都x2

攻擊力同血量都係極高

認真T2 同6星都無咁大差別

T3 全屬 x2 真係好癲

真心覺得打AC Jean 有機會輸比T3 Captain

重點...依家得美隊有T3仲要唔係話衝就衝到

同埋佢招T3技我覺得除左打世界boss同主線之外其他都應該好少用得到
我斷估係佢儲到招技之前都應該已經打完關野 ,呀,重有影域既

血量高左1倍

計返CTP回血量真係好癲

而且70lv 等級壓制

應該T3 玩哂

唔買skin住
星期五睇完戲先買

岩岩睇完戲
btw thor無ragnarok今次係咪買得?

啱啱好夠石買齊制服（除咗2隻black order)

同打得好撚快

我話你地知紅女件衫我買硬
我除撚哂佢d衫褲要佢剩係著住對boot屌佢
屌到佢個閪爛撚哂d肉醬流出黎再連埋d閪水一齊啜撚哂佢

好變態

不如一齊

一個更新一日推4版

好耐之前玩過 睇完電影想玩翻
想問下係咪跟翻巴哈個新手教學咁開局就得
定有啲咩要改下
我諗住課3.99同1.99個包
如果問題on9勿屌

睇第一版

追一追上個post
有人應該有詳細解答

鍋麥先同哭應該都會出既

照跟得
唔駛咁急課
但課都Ok係依2個

Hulk我都想佢出但好似冇咩可能
Dr都係

咁或者hulk buster
博士睇預告都冇新衫應該唔會出啦

Okok
Thanks

quote返搵我巴較早前既回覆答你

"好耐冇玩，岩岩玩番。世界頭目啲人要用咩打？6星英雄先可以用？[/quote]如果老手回歸都冇6星 可以重玩

其實新手現在已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮重玩"

想問Thanos 同Black Order 係咪要裝備+20 先有潛力計同可以升上lv 70

如果之前玩 無咩6星 就重玩

課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而高階6星卷嚟緊會送
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷

大課
如果比得起錢 就課3週年包

感激咁多位巴打嘅回覆

今日睇完,唔玩IM都支持下佢件衫啦

唉 好灰 贏唔到終極無星
一打到佢爆seed就比佢秒

忍多2日

打到第五階仲有兩階聽日試下

有料
返到屋企坐定定再試下先

其實易過之前究極MODE
之前個MODE會DEBUFF
而家個MODE只係加強隻王
有番第一次出WB既感覺
當然 一樣可以十幾秒一隻
不過而家1帶2咁升 秒唔到

十幾秒1隻我剩係打普通難度先做到
差太遠

T3潛力一定要打world boss先升到？

又拎少10 coins
尋日已經打哂特殊任務D quota

I know that feel

Gg俠係咪買新制服
本身一件都無

Apocalypse 多左新手mode

world boss果個首領特殊能力其實係點？佢淨係有個名(淨化之風)，但又唔show有咩效果

岩岩裝返黎玩
有隻爆6星既女洛基
5星13
5星幻視
應唔應該玩落去

終極mode好難打

唔應該

重刷

應該完成埋x-men終極暗黑物質先，定儲250萬幫CA T2先好？
集思廣益

我諗x men 先
其實T2 CA 咁容易 一齊升都得啦
之不過T3 CA
好大機會喺timeline輕鬆打死Jean

等緊課長T3 CA

我以為終極world boss得5關, 點知而家睇到有7關或以上

ok

終於贏到2場世界boss
第2場贏果陣隻thor一野跳左100%潛力，跟住60升62lv要360幾個生體

Dllm其實Drax真心慘
個模組又染
又廢
又一冇衫著=冇Skin=冇得番身

岩岩信箱派左d coins ，可能係官方補返比我地

打哂5場 去到第5層

無1隻中到100% Potential

想升70lv 都無

見身邊有2個fd都中左

IRON MAN. 好撚型棍，
就算棄左GAME 都要買佢SKIN 黎玩下

我4隻角 1隻100% 一隻32% 另外2隻12%

終極....打到第10條血就死左

終極1&2係咪有分別
打落唔算太大差距
獎勵又好似差唔多咁

我自己打5層用嘅角色
暫時有11隻可以升70lv
所以我一定用住有potential 升嘅11隻打
QS 輕鬆過第5層

P.S. 以上全T2

sm同ws係? sor唔係好識睇英文名

個boss係咪反能攻嫁? 我用Jean無啦啦死左...

岩岩忍唔住課金買左3周年$398蚊果個包,有t2高階卷同6星高階卷同制服神話
諗緊係唔係應該一口氣谷爆隻nova, (本身有反物質人同藍驚奇,但2隻都係6星15裝)
我上網睇好似nova評價高過藍驚奇同反物質人

如果我想升1隻專係for打影域/世界boss既係唔係應該就係升nova? 求指教

spiderman
winter soldier

太易中陷阱 中左比佢秒左

高T比NOVA

唔係揀boss架咩？
Phase 1 phase 2

講緊打Proxima Ultimate
打T3 資源
暫時得Proxima 有 Ultimate mode

ic
佢每日個重點boss

原來升到70 lv 有 60 水晶送

升齊11隻已經有660水晶

等於0.5件制服

個15蚊box,2日都係中100體力 ,頂佢,中伏

From Reddit
新手老手想知點升野可參考

我中錢同體Dllm

im 感覺上勁咗好多

10層之後要unlock

轉自reddit

我連cable果D都未解到

+1

第8層開始已經係卡片 烏魯跑線
技術行唔通 因為一黎 動畫特效花多眼亂 仲地有震動效果成場震
真係你玩撚埋我果份

有體力中咪算好我中過關券

今次有咩制服必換

Iron man有無勁返好多 有愛

難到

所以我入game唔理勁唔勁第一時間入手ironman

除左黑寡 樹人 其他都買得過

same
剩係解左快銀,到呢一刻我都知點樣15秒殺快銀去解cable

黑寡都有愛

5星技 係自殺用

算好左少少,起碼有個盾擋下

感覺上真係無特別勁到
有愛就落手啦

睇完套戲即刻買左

買左gg俠
本身返學日都未升爆

屌那媽 睇完電影 好想買晒d制服

成半年冇玩
宜家強角有邊幾隻？
（有琴），狼人，美隊雷神個d冇升

完全唔夠錢用
升左隻nova上t2，但想洗套憤怒hulk既石裝洗左我200，300萬都未有

T3 指南

有幾套制服買唔落手
巴打們有無其他睇法，或者係我未發現到嘅好處

Groot 唔夠上一套好用，而且唔缺力英
BW preview完好似無特別勁到 (相比內戰
Thor 出手慢左，似返第一套制服
無星 出手慢左，無左位移，樣衰左
Thanos 無左不停嘅光束，s5消失時間短左

買左thanos 先發現唔勁 雖然好過無制服
Thor好型但攻速慢左，呢個係惟一令我卻步既原因
Groot唔洗買喇， baby groot生存力高好多
Black widow好似話多左I-frame?

我唔鍾意lady loki既原因都係出手慢

CA , Spidey , IM如何？

CA好勁

滅霸勁喎 比舊制服仲好

舊時代產物黎 玩呢隻驚唔會因為你對隻野制服鐘意而買
只會因為勁過舊制服而買
就算你買舊制服 但廢過新制服 你都未必會用

World boos ultimate 新版打到stage 5連iPhone x 都開始lag

6s玩到9 無lag
Lag係錯覺 低左fps就梗 場個畫面都係技
根本打撚到睇唔到隻王同自己係邊
更加唔好講去避開d技

新手想問 小美d 技能寫住 能量攻擊力1xx%的物理傷害，咁樣即係食能攻定物攻？

Thanos好用左，s2光速而家轉向快左好多，s5雖然消失短左，但佢既攻擊範圍大左好多，s1舊制服係消除主動buff，新制係消除所有buff，同埋技能多左超級護甲、屏障果d效果

睇呢個位
[img]

thx

無thor3制服，新呢套Thor值唔值得好

值唔值得買

佢指果d BAM,CNS同Cosmic Cube Fragments
係唔係姐係打究極世界BOSS出果D素材?

係，你可以入果個畫面，會show跌咩出黎

新制服隊長技能點連

我54312
利伸9出

仲有1日
睇埋戲先買

有冇巴打升左im 70 ？可唔可以講下勁唔勁

想第一隻升佢

groot 好勁喎 下下aoe

咁樣衰 不了
用番bb

請問新星同jean點拎到

請問新星 同 jean點先拎到

活動COIN 換咩好?

睇你差啲咩。我就中意買制服神話。可能因為我老手。T2卷仲有5-6張。但得返啲垃圾角未升但又唔捨得用落佢地度

制服神話同普通有咩分別？

我都想知, 想換暗物質, 唔想慢慢儲

數值上高d,同埋達成條件果陣有獎勵拎,重有就係劇情mode可以對應返邊件制服就有咩獎勵(例如: 劇情mode入面雷神3,第1關打hulk,如果你件雷神制服升高左,拎既獎勵都會好d)

想問Corvus Glaive同QS呢d咁高迴避有咩對應方法

我上網睇不断五四五四 間唔中先會用下其他技

最主要係睇你接唔接受到出手比較慢 (比起thor3，個人鍾意呢套多d
不過唔急住買
可以等埋part 2 update先

WB定TIMELINE先

WB 同盟角有幾隻無視迴避+20%既角 用3-4隻就好易打

TL 用隻裝破防特裝既QS黎打

spiderman、CA、thonas都冇舊制服
如果淨係夠水晶買兩套
買邊兩套好

Thanos 我最後都忍唔住買左 整得太型 不過仲未習慣嘅改變 同埋攻擊回血改左
上面Christeen巴打講左新制服嘅其他優勝地方，我都認同嘅

BW 頭先再試完，好似無多到i-frame，都係s2,3,5，不過dps係高左

邊度睇到d英點連技
太耐冇玩唔記得哂

WB
有邊d同盟有無視迴避嫁？

依家嘅bucky手動可以打QS

正路都係用bw songbird hawkeyes(F) 呢d
其他可以上網check呀

gg同ca都買得過,thonas就有人話唔勁有人話勁,真係要靠自己試
但係gg,ca都一致好評

如果係資源有限就Ca+Spiddy啦，佢地無制服真係打條鐵
Thanos無制服都叫堪用，最多話係唔op (除非你會考慮埋PVP, ABX)

唔該樓上兩位巴打

天啟無啦啦改左招5技 唔識回血

1.5

一陣去睇戲，我驚睇完會忍唔住買哂雷神, spidey同ws

放心,仲有im

仲有美隊

隻game應該又hit 返
尋日搭車見到有人單 同玩

唔該巴打 尋晚到宜家越諗越有愛
扑鎚買制服 IM 美隊 GG 雷神

美隊一早買左
Im冇興趣

ca新制服上唔上到一線，單計t2既話

一線下位

Ca比你t3埋
最多都係風光頭段時間最段都唔會一線 會比新t3迫番出黎

有冇巴打教路要點做
岩岩玩番

買咗美隊 差bucky就搞掂

幾時肯出緋紅女巫

雷神套戲carry

將呢一版既野 每日清到佢無晒

而角色方面 可以參考下 優先升

正喎 喺邊到搵到？

型撚到震

我買左蜘蛛俠個套 純粹有愛 但係勁唔勁架

咩叫3c

巴哈睇到影域ca會用t3技

夠買得一個skin 買邊個好？

我之前Post左

C=Cancel

Ca啦

得ca有得上T3？

唔該 師兄

係，平時打到第十五層 三打三，我出3 t2 hea打就過，今日打果陣都要打得好小心，中一招都好傷下，又打得耐

其實最近新手問方向 我現在都唔識答

因為今次T3 同制服關係

其實要破30層影域 同35場已經 根本練唔洗點練Epic Quest

反而WBU 都睇Valor數量

而Valor數量都睇你有幾多univerial T2

新手其實仲需唔需要練Jean做目標

而且World Boss Ultimate 無得重打

都要求不同嘅角色

不過幾肯定QS 依舊優先投資

WBU ABX PVP 都仲係1線水平

大家點睇?

有冇巴打可以教我而家可以做咩

Jean走唔甩啦
Xmen中期好有用

睇完avengers3 唔升佢地
咁你仲可以玩咩

睇完戲回巢
而家應該升邊隻先同要打啲乜？

重玩

其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman ((lengendary battle ) 有冇人幫手確認?

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮重玩"

舊果啲已經變到好廢拿？

其實同你現有角色無咩分別
都有loki spideman ironman captain Thor
不過重玩即刻6星
而且仲多幾隻6星(Sharon 2099)

重點Avenger有制服先夠強
如果都係無課都係練傳統角色Sharon Roger先
重玩可睇第一頁 同追追上個post 同今個post

終極的黑暗反物質係咪只係可以靠用錢慢慢合

而家係
以前可以超低機率wb出

新終極worldboss 台柱
X23
狼人
快銀

x23 唔會比人秒?
我仲未升x23

我都係用
狼人
快銀
Apocalypse

btw 有人話angel 都係 Ultimate Proxmia 台柱

唔會 你唔出其他技就唔會死
剩出大技就每次兩條血
7-8下收工

嘩唔該哂巴打詳盡既回覆
但如果冇時間清哂個board ，有冇較重要既必做

呢2日又玩番下
我隻Thanos廢到連stage 3 ultimate WB都打唔入

Proxima 要用物攻角

原來隻thanos唔係招招都物傷

睇你角色池
基本就照Wolverine epic quest玩
(所有需資源同任務睇一頁)
仲有練QS 方便打Ultimate

基本Daily同Villain Siege都清
COOP就建議用電腦模擬器掛機
仲有每日打足5場WorldBoss
Dimension Rift 就攞1次30萬(建議搵盟友)
Timeline 如果無課就一定要打
Alliance Battle 同Extreme 都必做

以上就係好基本

其實唔升lv 用clear ticket
每日好快清完成個表

係想悠閒玩下嘅 (唔aim PVP)，我覺得有兩三隻成本低、用途多嘅角色（例如QS、NM兩個親生女），再養下有愛嘅角色。玩到差唔多再考慮追唔追最op嘅角色、會唔會課金、月卡 etc
無需以Jean為目標，隻game不斷更新，op角色代代不同，難保過幾個月變最OP係幾個T3、Deadpool (9 up) Keep住自己update就得

特裝係咪唔會合到抽個幾款？

唔該哂巴打詳盡說明
係咩im 新skin必買？
我得千二石買到一套
有冇邊套性價比最高

更新完打每日推薦Boss 有額外反物質同彩石 🤤

睇完戲想買雷神同Groot 制服
反而蜘蛛仔同其他就冇乜興趣

我狗衝蜘蛛仔果件
實在太型

明白 唔該哂

今次最好制服應該公認winter soldier
不過無6星 買嚟都哂氣
就算買左 不過無6星或T2
隻角色都係廢
而個人覺得Proxima制服廢廢地

重點睇唔到你有邊隻Avenger 已經6星或T2 所以建議唔到

睇返未買WS 制服
打phase 9 我隻WS1 set 都接近打4條血
真係好from zero to hero

個人覺得corvus同Proxima制服唔太值
大家又點睇?

P.S. 提返新手 唔好係到劇透
我自己都未睇

果兩件都有買 真係唔多值
見你咁講買埋winter soldier先

係勁
但我會排雷神先

利益申報先:我隻WS 一早放左個200%增傷比佢
制服WS 問題只有無回血 生存力有啲低
要打完一套就要換人走走去
之後先換返再打

我有t2 tickets 同直上紅6個d，所以都ok ，thx 巴打

好想要iron man
但仲未T2

（得7隻t2)

用琴同小美打wb唔痛
係咪要升高無視防禦？

Timeline既野 應該換咩

我到宜家都係對ironman一般
不論呢到定電影
同batman一樣得錢同科技
冇super power
黑寡婦都好過佢

出左狼人冇耐就冇玩
之前冇課過
而家玩返心血來潮課咗28蚊嗰個
而家有咩英/skin最值得入手

張starlord....物攻同冷卻分開咗兩張卡
係咪一定要兩個並存？

最好啦
I know that feel

唔明 姐係點？
啲卡片唔同哂

唔係呀
我嘅意思係最好張卡有齊CD dec同Phy attack
無辦法就用有CD果張啦

成日洗到就係一係有A屬，一係有B屬，呀屌難得有齊A B屬，點知卡片底數係1

難得舊產角有制服 一定買一件
最少隻隻角都需要一件打得既制服黎旁身

件寒冬戰士新制服真係好撚勁
未買果陣用內戰果件黎打影域 打極都贏唔到
嬲嬲地買件新制服 點知即刻無腦過

你拎去TL打QS真係會嚇撚死

隻野真係暴力到仆街
買佢無死
雖然件衫一戰咁款

等我快手隊佢上T2先
上左先買
Btw,我覺得幾好睇
Thor都型左好多，Ragnarok個到個塊面有幾撻紅色野好柒

睇完戲發覺原來制服都有劇透

PK, 戲都未睇已經好想課金

今日送6星劵，諗唔到要咩
要左captain Marvel，可塑性高唔高

過到影域咁囉

明明最想升左隊長上t3先,點知打左3日潛力都係上唔到100%,反而其他角就上哂100%
媽,讀心術呀

今晚去睇埋套戲,睇完唔知會唔會想買埋雷神個skin (呢刻覺得雷神件野唔值得買)

岩岩夠錢買多件 唔知邊件好

Spiderman

TL???

應該係時間戰鬥

wb果2件好似可以pass,之後應該係im or gg or ws

i mean買im/gg/ws

我明啦
我以為T L係角色
唔好意思啊唔該晒

未有ws
見佢好似勁
用佢送個張t2選擇卷
揀佢再買新制服
化唔化算

化
我都無咁

想問佢張t2選擇卷係唔係就算我隻角得1星1黃都可以直接t2?

琴晚岩岩6星6紅左隻ws,如果t2卷我再簡佢好似好唔抵咁

Ws抵玩？
有咩主要用途

WS 係咩

寒冬戰士,winter soldier

對佢無乜喜愛
但等住要多啲強勢英

點玩好 已升iron man t2有iw skin
蜘蛛差t-2卷 美隊 黑寡都升緊

一口氣升左ironman

wb?

world boss

停玩左一年幾，啱啱開返黎睇
咁嘅情況應該點玩

大家好 我見無限之戰上映 就狗衝返黎玩 但太多新野出

求幫幫忙 望下 我應該需要點做落去

有無活躍既聯盟可以加入玩下

有gg俠 應唔應該追ws

下次更新會唔會更新蜘蛛俠同綠魔
5月30蜘蛛俠漫畫800期

有，冗員聯盟仲有一個位，巴打有興趣可加

佢要我等23小時先可以入
岩岩退左個舊聯盟

下個月deadpool 2上，會唔會又loop番變種人

好留位等你

留game名

bucky?
t2 resource 減半，用卷好似唔抵

咁揀咩好
T2有 sharon gg
升緊美隊 洛基未t2
想打多場wb 同埋影域

故事模式最後兩章點打？打卒都唔見半行血

我認個名好膠 個名係2年幾前既事
Btw 唔該你

其實我唔知有咩可以揀
只係覺得ch1~8 既角色用卷有d side
加上唔知你有咩人，只能話villian/universal 好似唔錯

用d好強力既英，最好識回血同多消失技，因為某d boos會貫穿，用消失技可以避開，例如jean、wolverine 、dr strange

即係我可以專心玩epic先
唔該巴打

放ac 全職臭女 有無人收
仲有幾個角色可以直接用t2卷

tg我

睇完戲啦 真係好沉重

終於可以睇下D新制服

十件新制服必買排名!

1) Thanos
冬兵
Ironman
隊長
GG俠
鴨凶
無星
樹人
雷神
10) 黑寡婦

幾銀

買個爆機account
好似玩黎都無乜目標

Ironman好似唔值得高過隊長GG同雷祌
齋以新制服，冇同上一套制服比較的話

1500

我都唔清楚咩價

睇返8591 d ac 廢好多 都放到 7000台幣

劇情角刷到六星仲洗唔洗繼續刷？
同埋快銀有冇咩建議盡快打到五場
新手剩係打到兩場
有Robbie bw agent 13

mff 邊值錢

上T2=刷
唔上T2=刷,拎黎升boss

姐係keep住要日日刷
活動邊個包抵課
想課水晶買制服

得呢啲6星

求巴打引導下可以點玩

首先儲6600水晶買磁力王 咁樣做X-MEN個任就會快D

影域你呢個POOL 練多幾隻60LV起碼去到15層 儲角色就會快D

WB練左快銀先 暫時係咁

其實水晶點儲

但我諗住水晶用黎買SKIN

我個pool 應該要再練咩角色

課金囉

我無課既 每日做晒D任拎25 練多D六星60LV角色每個有60
同埋PVP 每個星期都打到白金OR紫色有100/120

最緊要係唔好一見新制服新角就買姐 慢慢儲

3周年連續8星期獎勵
斷估除左Bucky同Groot已經有, 送個d 6星英雄應該都係會有制服?

水晶睇你有冇課金 有課就隨你啦 無課一定係6600先

角色跟第一頁TIER LIST果張圖D角色黎練

你呢張圖果D全部都可以練晒 隻隻都有能力打一層影域

岩岩睇完
得3000水晶，想買CA , IM /Thor/Spidey (3選2)

全部都冇上一套？

CA同IM用緊Civil War , Thor就用緊Age Of Ultron
Spidey冇制服

雖然知道打shadowland要越多角色越好
但係D裝同資源點夠分

上幾頁D巴打話Thor好似thor3果件制服好過今次果件，出手快D
spidey都好似home coming果件好d

出完DS升完就棄左驚，而家應該買返d咩制服要做d咩 ？

有2000幾石狗衝左蜘蛛仔同Im

同埋呢d仲有無用

呢3隻實有啦
你升左x-men d人未??
狼人同天啟好似都要升

無啦，去到DS就停左

升狼人啦咁 物攻角必用

應該蜘蛛同thor強過im
Ca就未試真

求巴打CA report

想問烏魯係咪都係減冷卻為主？

IM好撚勁
IW制服令到IM打到SL15-20之後嗰啲
Groot攻擊大範圍左
CA制服都係搞到佢可以打SL15-20
其他我冇
Btw WS件制服好似上咗神枱

睇情況
如果你卡片高冷卻
咁樣烏魯嘅話會多咗
就反而會曬咗
最好揀無視防禦
應該會好啲

利申 9up

新手一問 個所謂成長旅程係點樣出？
睇巴哈話11lv之後會有得解

求教依家邊個包抵課

新人多左好多
舊人消失哂

比較想知熱血點數計法,係咪1場-1

新制服除左GG同iron應該買邊d好 世王未升過

巴打有冇位剩？求add fd

講左幾頁WS 都仲問

制服WS 上哂神台

其實特殊任務打邊關好

追返前幾頁見到了 sorry bro

用能量左上角咪有一場用幾多熱點

課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而高階6星卷嚟緊會送
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷

大課
如果比得起錢 就課3週年包12000晶

你真係好好人
我通常答一兩個就算

應該無左

舊嘅成長旅程變左新嘅英雄旅程

所以照做

即係無左成長旅程(好似係)

我都係copy之前答嘅

淨係買到3件

我想問下係咪仲有制服會出？

咁咪無左好多北歐石解史詩任

好耐無玩，宜家可以點

係呀
Scarlett witch 同 black order 其餘兩個

睇你World Boss 無問題
影域應該未破

如果有6星sleector 或T2 selector可揀3寶
Shuri ( 有T2 更佳)
Mantis
Robbie Ryes

都係個句
反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

特關建議都係練反派Kraven 方便打影域

如果想追進度
都要課 Magneto pack 增加bio同羽毛產出
方便升70lv 同X men

仲有建議練QS 方便打WBU 同 PVP

我仲以為會有其他角色

依點我都唔清楚

其實我老手無得玩英雄旅程同成長旅程

中間改左幾次

其實有咩reward 我都唔識

預左仲有一堆 reddit都有講

我估部分制服劇透關係先唔出

我估part 2都唔少制服
應該唔

重玩 可追追post 同睇一頁
好多人都返嚟重玩

其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀 同做主力)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮重玩"

Thanks !! 好詳細

咁忍忍手先

可以肯定既有呢D 可能仲有 😂

成日睇錯雷神係隊長

睇完AV3有小小想玩返
我玩果陣仲係captain marvel gg俠 猛毒 呢3條友最勁

重玩
「宜家新手可以即有以下六星.......」等搵我巴打quoute返出黎

GG隊
N年前

重玩啦

有心追返上黎係咪應該首要儲6000石解xmen 先？

課返月包，有無盟可以收返我 ？

我都係開game就開始玩 咁耐以黎棄過兩次冇玩幾個月都係因為有新戲又玩番

睇完A3即刻dl返

我冇玩都冇del game架

開左新ac 冇新手6 星券送既。。

黑豹制服3300包仲值唔值得買

你好快又會del番

值，又有p卡

但個極限mode好難打

亂鳩咁出都過到獎勵

CA , Thor , IM , Spidey --> 4選3真係好難揀得落手
見其他巴打又話WS好勁

選擇困難症

買撚晒佢啦

神盾局個等級包抵唔抵買？想課返個xmen6600/制服

Thor 定 spiderman 個infinity war個uniform值得買

超新手問 宜家我買咗幾套制服
隊長 雷神 白狼 個幾隻 升哂lv佢？
有無話打邊關升得快 我隻gg用之前送既經驗卡升

唔係好識 其實宜家要做d咩 玩咗一日 淨係識推主線

我對紅巫有興趣

Q:新手點玩?
A: 睇左先玩，

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有3大目標
- 30場World Boss
- 破15層影域
- 破普通盟戰
有左資源先升其他
由於每次更新都會有新強角
練邊隻可以問一問先

新手好少儲到成千體
新手就應該清清啲體

打特關20場都升得幾快
當然課熱點月卡就更有效

基本上每日要做嘅野都有個表
每日清哂去
盟戰 world boss timeline等等
仲有wolverine Epic quest 同要打
建議用Sharon Roger 做主力先
基本目標每日5場World Boss
仲有1星期15層影域等等

新手追追post 答左好多次大約點玩
可以睇睇第1頁
主要升sharon roger 同 loki先
仲有升QS 同Wolverine
有左主力先升有愛角

講左好多次 攞左資源先升有愛角

tg 我 ok ?

288有4400 加高階6星 已經係最抵買

愈黎愈多新手玩 睇黎要執執PAGE1篇Q&A

你話spidy 無制服

就一定要買spidy

WS 都建議買

Thor IM CA 就有愛先買

當然課金最直接解決你嘅難題

我執緊少少

有意

sorry 上網 lag所以洗咗版

join 左 你個channel 但唔見你

有冇聯盟仲有位

我都想搵個香港聯盟入

WS 新skin其實勁係邊度?好似冇乜untargetable 技

田[img] ？

其實呢個係咪要買 ？

要

要制服同佢2揀1好難揀

如果冇舊制服
買ws定thonas新制服好

都要買

Thanos未買過制服，買今次定上次果件？

依個做完任會有石送

新制服 買spiderman定thor

Gg

冇咁多晶
二揀一點揀好

gg= 蜘蛛俠

2隻都冇舊制服?
2隻都係6星?
我會揀spidy (GG俠)

Thor 其實舊制服有P卡攞 反而更好

2隻都6星 冇舊制服
最近回鍋好多都唔知

我依家得依幾隻

新制服bucky好屈

此卡片無法轉換及變更屬性。。。。

咁真係儲黎紀念算

重玩 可追追post 同睇一頁
好多人都返嚟重玩

其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀 同做主力)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星 (如果無記錯)
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
真係可以考慮睇一頁重玩

雖然少左1000晶 不過有sharon roger會易過啲

呢張卡同NEBULA果張差唔多一樣屬

不過冇得洗

啲技好多效果

想問下呢張用唔用得過
其他仲未刷到岩

呢個就見仁見智
SL一向都係用人數壓勝

單體實力IM換左制服最多都只係上返二線頭

冇玩一排…想問下依家個方向應該係點
主力升邊隻先
仲有4個生體認證x100

唔明ws勁左係邊既
證明你唔識用

熱血月包課左之後
你地係儲埋幾日先用
定一收到熱血點數就用？

3週年活動張卡 幾時派？

我t2左都唔夠抽

呢個緊要好多
拎全game最強既 --- 火雞

我想問下有冇聯盟有缺人？

doctor stange回想任點做 下下要千幾粒符石

其他係廢卡既 用住先囉 反正洗一張4星易姐

Game id?

我都想入 有無位

Id:我很虧但我想曳曳

申請左

同位素好似易刷咗，用咗幾百萬刷咗幾隻鷹眼同過載

要等佔領戰完左，踢左d冇上線既人先有位，巴打可以留game名星期二晚入盟

已加

有無人放ac🤪

我都想入
之前冇玩應該比人踢左，可唔可以入番

留game名星期二晚入盟，我要踢左d冇上線既走

spiderman點配隊

101以上就可以用

可唔可以貼box問下方向

新手應該課咩包？

爬文啦

搵巴咪種班伸手黨啦
Dllm成班文都唔爬
每日頁問同一個問題

我大概有基本慨念
想睇下卡片可以再點執

好難執 宜家先得42%冷卻同14.4%無視防禦

有幾難執
盟自帶14%冷
當你每隻英有8% ISO 8%裝備
呢度都30 你砌卡有20%都夠做
其實破防谷到35%起 其他加去全攻 能攻 物攻
其次就攻速

Btw依家我谷破防>cdr
Cdr太高會Loop D垃圾技
其次破防Reddit話一定要50%

唔怪得覺得自己d人好似少左cd
唔記得冇左盟有影響

宜家暫時係咁
係咪算搞掂？

我覺得好夠做
30幾％攻已經
最多試下谷埋cd上30％以上

你角色會有破防+裝
同你可以裝烏魯加破防
所以話
有幾難執

大炮哥
咁卡片個度夠用我唔搞佢住，因為驚洗走靚屬
宜家開始係咪集火刷特裝同烏魯？
同埋烏魯都係打主線拎？

其實我都想知,打d烏魯來來去去都係得2星,勁難先有1粒3星
但我上網見人d烏魯差唔多全部都係6星,想巴打教下點先咁多6星烏魯

烏魯我都係自己合

你而家個卡已經叫萬用左 叫做可以唔洗再執
已經唔洗執
除非你真係大把錢課落去或者你一世夠運
唔係你都幾難再加上去
你記住 隻隻角色唔同屬性 你卡片是但一樣谷多左都係晒鳩左
基本上烏魯係用黎比你調整屬性而做 50 無視防50冷 門檻低到嘔
不如專心 諗下點谷攻擊仲好

你想學人地隻隻全6 魯
課金囉 人地都係咁

Iso 鷹眼 同烏魯 自己補埋d差額
仲有而家t3 +25
即係d數值又多左
即係卡片忽防同冷 又可以降番

真心on9，個個都係問 新手岩岩玩/老手回歸，跟住貼住圖 問邊隻好，第一頁嫌多字唔識睇，都睇下張圖，有晒強度，呢d人我一個都唔會理

新手岩岩睇完戲玩呢隻GAME
有冇D咩英雄推薦?
(我鐘意既珍同SCARLET WITCH感覺上應該無咁易拎到 )

我唔係唔想答
而係d老屎忽脫離左新手太耐
根本好難答到升邊個先
又唔睇下我貼果d圖表參考下
我諗要叫拜託搵巴下個post貼係一樓
如果隻驚仲未過a3氣

第一版應該有資料幫到你

宜家4.0.1 版 係未都岩洗嫁?
見佢所有野都寫3.9版本

都係早幾日更新姐 岩洗

其實作為玩記者隊出身嘅老屎忽
現在隻game 實在太多角色好好用
加上4.0 更新
現在真係好難答點玩

個啲英雄旅程 我都未玩過
新手World Boss都未打過
新手卡12同13劇情 都未試過
真心老屎忽真係好難比意見

btw 我基本上會喺今個post 答左一堆問題嘅野 copy落下個post第一頁

無新英雄出 只係出新制服 影響唔大
除非你岩岩玩就決定課金課角色 買制服 唔係既話新手行程都無乜點變
隻驚無課都玩到所有內容同夠打
最好每個月 拎28+78蚊當月費打機
咁會再好d

大方向一定啱洗

最直接追post 真係答左太多次

唔該咁多位巴打解答

依到有冇人已經打到phase 14 WBU以上可以分享下

想知同phase 9差幾多

D 人唔係話D 才料數無乜分別咩
痴撚線唔知邊度見到有圖話有99LEVEL
不過我估 每日5場一定做到

而家新AC玩果7定14日
定個英雄旅程 真係不停要靠每一段時間新手玩完自己再比資料出黎益岩岩玩既新手
因為普通人唔會無啦啦係咁定期開AC重玩/去測試有咩新野FOR 新手

求99圖

phase 9都零難度
T3 攻防血都升1倍
真係phase 99唔出奇

睇人POST張相係FB傳
無遊戲實際圖 我覺得9成鳩UP

想要奧丁

好難得合到max Hp + crit rate+ 5秒無敵
但唔知比邊個好，狼人打abx用immunity to snare
又諗唔到邊個又要hp又要無敵（唔比hulk，唔鍾意hulk ）
想要max hp加增傷比dr strange
五秒無敵好少合到，200增傷就一次都未見過，啲ctp洗極都係140

呢隻升都無升過
出制服就可以會考慮下

冷卻唔洗咁高，30Lv盟會有多14%
所以CDR去到36%已經係封頂

我估佢講42係TOTAL

盟14
每隻角色自帶 太約8% or 無帶
仲有iso 如果用鷹眼就有8%
卡片自己因
條數都係唔夠 就用烏魯

BTW D重課長T3左隻CA未
本書仔上限得10
唔知佢地齊左書仔未

我尋晚都洗完張洛基P

應該都可以用一排先

暫時得2本

我都等緊課長T3 Captain America

好想知實際T3 有幾屈

其實OK
何止一排 用到佢重大更新到要大家要改動都仲得
除非你而家唔想 防禦果版 督眼督鼻
全部洗晒做做攻擊
而家WBU 移速都有D用

搞到我覺得CA 長遠黎講可能唔值得T3
短期威無用既 招T3 又無無敵 又無滯空紅交叉

真正抽獎
30號送張卡

※ 此卡片無法轉換及變更屬性

呢張其實好睇唔好用

你升到7
全攻
冷
物攻/能攻
暴/攻速

咪好用囉
而家HP都叫做有用既

其實有滯空
動畫個part係滯空

影域有T3技 bug

佢草氣同不停撞果下都有滯空?
如果草氣 同撞到撞完為止都有滯空就值得T3既

IM , CA> 未T2
等下次會唔會好啲？
Thor整體評價如何？

嘩謝拉巴，呢度都見你

呢四項其它卡都有仲要易洗啲

Btw, 依家多左人入坑，出呢一張補下倉都好既

韓某

卡片根本就好戇鳩
先唔講你難拎
頭兩行就加全攻既卡 你自己搵下官方自己出既機率表
0.001?定0.01?
真係屌你老母
好啦 當你抽到 又分1-7LEVEL
好啦 當你唔理幾多LEVEL
你老母閪有4樣野要洗 仲要洗到你岩用 岩心水?
有錢都無用啦 有錢有運就得

IM, CA 換埋新制服
應該都只係上到2線頭
當然CA有T3算潛力股

Thor 本身有雷3制服算去到1線中
新呢件攻速慢一截，感覺生存力會差左...

呢度個個排完D卡 數值真係靚到仆街啦
但係要幾多錢去抽 P卡
再用幾多錢 去整無限咁多既神話卡比你洗到咁

唔刻意追P卡啦
d晶留黎買制服 / 高6高T嗰啲仲抵

所以上面貼D卡出黎
個個都已經係 唔係重課既人既極限數值
全攻35-40
物攻15-20
能攻15-20
冷27-33
忽25-30
其次攻速都要10-20

Thor我連Thor 3嗰件都未有

its all abt money

本身有成億幾金
呢幾日升番d人使左一半都有

係你地好人先會答
我絕對尊重你地
只不過真係太多重複問題
咁駛咩QnA
答係人情唔答係道理
比著高登？
個個都係叫你爬文
依個Post冇就爬埋上一個

你係咪有玩痛擊？

咩黎

黎緊活動送隻t2應該揀hulk定地獄風暴好
五隻入面得Sharon roger

好似唔止個5隻

嚟緊2日肯定成堆伸手黨問依條問題
我今日答定先 之後唔會再答
叫人追返依個回覆

個隻叫 T2 SELECTOR
即係可以揀任何非paywall 非native T2角色
應該可以揀超過100隻角色由1星上T2
裝備同時全部+20

最優先揀係 T2 Shuri
其他值得揀有Skurge 同 Robbie Ryes
Skurge 對無課新手好有用 方便打ABX combat 反派
Robbie Ryes 就方便打venom影域
而Hulk配上雷神3制服都值得揀

如果上面都有 有其他推薦
Blast : Wasp Mantis Ulyess Klaue
speed: Dpider gwen制服 Elsa
combat: Redhulk Titania
Univerial: Hellstorm Destroyer

如果本身有以上角色 就睇自己缺咩屬
如果缺Combat 就揀combat
如果缺反派就 揀反派
新手多數缺反派打影域
因為頭15層 已經有接近1/3要反派角色
另外就睇Tier list 揀
建議揀本身1星 或者 無嘅角色
而最好揀非劇情角色 資源效益就最大

如果係中老手就建議揀Univerial Type 增加Valor 打WBU

如果第一日玩 無揀到Sharon Roger 做6星
就揀Sharon Roger

仲以為得圖個幾隻

唔該哂搵巴打

想問下咁多位巴打，烏魯既話應該點上先岩？

利迷子

睇你要嗎就放咩

另外唔知放咩Uru/裝嘅
睇

我唔Post睇 因為個Imgur會更新
所以大家Keep住上去睇就Ok

另外其實唔知揀咩角好簡單
跟Tier List（#1）
或跟以上網站 佢有埋評分

傳說戰鬥Thanos勁難打

可能真係要T2左先夠打

用T2 IW制服bucky輕鬆過我一直過唔到既13-8

買Thor定Bucky

好撚實用

可能我太廢,打到phase 6就已經羸唔到
係咪應該要升隻快銀同佢死過
頂我升完t2 nova打佢phase 1都勁辛苦,係咪一定要用物攻角先易d

但好似唔見有uru既教學

升60lv以上 有咩肥料好推介
諗唔到食咩好 隻隻都想草

要第8個星期最後一日先送張t2卷 去撚到7月尾

我係睇GEAR主要邊D STAT
就放個D URU

90幾日

magneto, 低tier嘅, story 打到嘅

我套Thor 套新衫normal level
打abx
高過mythic ragnarok 6萬

過唔到傳說戰鬥Thanos

又開返來玩

慢慢刷

唔課金D人係未廢
見TIER S個D英好似全部都要俾錢/買skin
就算揀左女版美國隊長但係無skin d 技又唔一樣

通常舊角係要用制服rework佢先有能力上返一線
因為要大改技

唔課其實都有好多途徑拎水晶

但係要儲幾耐
岩岩新玩唔想課,但見推薦既人全部都要用水晶

無錢慢慢farm 課金慳時間

唔知你點理解 推薦嘅無邊幾隻要課金
其實好多角色都唔洗用水晶
wolverine Quicksliver Sharon 依啲
全部都唔洗水晶
月卡角都全部都唔係S tier

有制服當然勁啲
不過無制服 所有PVE content都過到

就算全game最強Jean (要6600Magneto pack)
有唔少無課嘅巴打都有

其實1個月無課勤力玩有1970水晶左右Timeline去到Vibranium
仲有做齊任務同每日都要登入
課28蚊月卡 就1個月4400水晶左右

講真1套制服都係750 或1050
點會儲唔到

sharon係未美國隊長女版?
你咁講係未無制服既sharon都可以照用?
因為我見個個show圖都係有制服,未以為冇制服係廢

同埋根據你講 Magneto pack要6600水晶, 1個月無課勤力玩就有2000水晶
即最少要勤力玩3個月,可唔可以咁理解

跟唔到節奏想88

北歐苻石點拎 岩岩玩 隻奇異果博士要升用到d石先繼續到d任 但唔識點打到d石

Sharon Roger 唔洗制服已經夠強
不過有制服打得輕鬆啲

有啲角色真係要制服確實先有用
例如:Winter Soldier,Iron Fist,Venom
不過都有堆唔洗制服
Angel ,Shuri

Magneto Pack真係要大約3個月
問題每個月都有新制服 新角色
唔係好多人可以忍到手唔買制服

其實唔追Magneto Pack 當然都玩到
Magneto Pack主要為左開Jean

不過就算無Jean 都可以輕鬆全破
Timeline 就算無Jean
現在太多勁嘅角色 無話一定要Jean
身邊有fd 無課hea 玩無Jean都玩得好開心
成157隻角色 無課預左要有排玩

其實睇你用咩心態玩
無課都可以Hea 玩
無課都可以Chur 玩

唔該睇第一頁同追post
已經寫左FAQ到同答左N次

其實更新之後打World Boss 無跌6星 iso8

現在每星期少最少4至5粒6星ISO8

以後awaken ISO8要慳啲洗

我都想發達 我跟唔到做有錢佬既節奏唔想又88咩
呢度D老屎忽個個一開始玩都跟唔到 都係用時間玩出黎
其實隻GAME無咩節奏可言
呢隻單機打飛機GAME黎 PVP果D 假架

佢掉落品果度無ISO
可以跌既應該都齊左比你睇

啲人話 轉左喺 World Boss Booty出
不過開左幾個都係出CNS 同羽毛
依到有冇人出過6星ISO8 ?

唔識玩落去
最慘佢70唔係全開
要等佢慢慢開
我依波辛苦用哂資源升哂70
佢下波到琴出70
我已經冇資源升
跟唔到

我等琴快銀/機堡開放70先再返黎

有冇人同我一樣開始儲返Captain Marvel

同60升70係1條死線
佢開得70姐係話會開80
80........90..........1........
無限LOOP
隻遊戲已經冇得再玩

大把野未升有排玩

聽日有T2卷

每兩至三年先出一個新T
算係咁
唔係既話 好多人玩到無野好玩了

仲有咩玩
咪又係打果幾隻王
佢話終極T都可以話
但佢冇話
依家T3你問心佢遲下會唔會出T4再開放多1次等級上限
真係玩唔落

出左3年先出t3你講到好似下個月就出t4咁
咪慢慢升囉又冇人逼你一定要上，打機最緊要開心

咁你咁講,每隻game都係咁架啦,出左幾年之後d人玩哂所有野,咁唔係再出d更加勁既野/新野,點吸引人玩?
隻game起碼好既地方係唔洗抽野,你肯比錢就一定有回報,而遊戲玩法我唔見得好差,起碼叻孖寶真係肯用心機搞好隻game,每隔一排都肯改下遊戲版面,又會肯不斷出新模式(劇情mode呢類)

有冇人有買無星件制服,係咪我太廢,點解我覺得件制服除左數值好少少之外,隻人d技反而弱化左咁

先唔講打BOSS CC技係無用
佢無制服有3招CC暈 同放技個安全距離都遠
而家下下近戰咁款 同無左2招CC技

呢樣真
所有GAME都係咁玩法 仲要1年1次裝備競賽
MFF 算係有心長做
唔係一早強推抽蛋系統 抽完水就執撚左佢
睇番其他MARVEL 手機GAME 垃圾到呀

想問我想最快拎到紅巫女應該要點做 ？

如果唔係睇完套戲之後為左佢個樣,我真係唔鬼再用佢件制服

除左課真係冇乜方法

大家估下紅巫女出唔出到制服？

好似一定出,劇情mode都有佢電影入面個樣
(前幾頁有圖)

我就係見到有 但應該貴到癡線

其實挽得啲隻game 都係大多數睇開MCU or MC, 入到去都係想可以用自己鐘意嘅角色，如果純粹鐘意同人鬥，就唔洗挽這遊戲 la。 例如如果我鐘意groot, 就算佢冇boost, 我都會照升佢/ 買佢嘅制服。

挽你老母

BTW 我玩呢隻GAME之前未睇過任何MARVEL電影

我估大多數人係咁姐， no offensive

想問下打咩關可以有多d錢 唔夠錢洗

課金VIP1 之後 升到有>100隻4星40LV角

然後打組隊遊戲 每次都有480K左右 5次計埋都有2M左右

係咪要解完機堡先解佢？儲緊6600石解xmen ,好難忍手

點先有呢隻角色？

見電影上左 又DOWN返 依舊不改貪錢本色

月卡英除左Luna Snow 血gg
仲有邊隻係好用？

可唔可以講下有邊d原本無用既角色靠制服翻生？

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

退左舊盟要幾耐先可以再join?
我有琴，新星

2099

唔使急 因為佔領期間 意留id

依家唔儲定料，到時開放嗰啲角色咪又係要刷

可淨入WhatsApp gp?

其實唔係睇得好明個個"熱血點數"其實係點計
上限係100?
2階段要課金?
課金買個個每日熱血又有咩用?

新手岩岩開波
有張6星張
係無制服情況下揀 洛基定古一?

上限100，二段有三種方法
1. 直接課 熱血點數充能果頁
2. 課每日熱點 ，每日有100
3. 隻game間唔中會送熱血點

呢隻GAME新手入門真係好複雜

No offence
你都係用番中文啦

唔夠過關券點算

依家夠粒升3-4隻
黑暗物質有2萬幾生體都夠的

loki

yup 要練cable 練到5星先解到

利申:練緊

Thor係今次套戲又勁又型

hsingc0624
我宜家未退盟
幾時要退

公會捐錢後用公會金幣買
個陣我問冇人理我，最後周圍搵先發現

做左陣功課，想解琴除左買6600外
其他果幾隻係咪用6星卷之後生體升完裝再用T2卷最好？

睇完覺得條路好慢長

升定等下年上Captain Marvel

近近地可以升wasp

係
不過個人覺得除左Rogue之外都算好用
Rogue可能買佐skin會好用返d

哇屌
個坑大那到咁，回歸課左個神盾局包而家有5000幾鑽，本身為左隻琴放棄曬而家堆制服好難忍

而家仲要知買左6600後仲有排升，好難揀啊

咁解紅巫女係咪要解左快銀同機堡先 ？

好彩我儲個期冇咩制服想要

係
如果你唔想升佢地兩個，可以比晶pass左某個reqirement

我都想要快銀但想拎左紅巫先

刷到嘅野我好少用卷
Xmen我全部冇用卷

呢期更係要買avengers3 堆skin先

狗衝啦屌

Thanos 買a3定之前果件好？

果陣我每日儲生體升上+20
T2就用T2劵
係好慢架啦, 我日日玩先儲到

其實都幾冇癮, 好多時都真係冇人理
同埋好多時用SHORT FORM, 都唔明人地講緊乜
又IM又WS咁, 諗餐死

Short term又真係諗成人，玩左年幾既我，見到常見人講既qs sr dr都要諗一諗

DR/DS = Dr.Strange

我玩左3年, 好反感呢D叫法

依D屎詩任,你唔課冇返2,3個月都唔洗旨意拎
當年拎DS,狂貨6星6紅卷黎解人

你老屎忽都唔LIKE
新人玩今本唔會知道曬咁多隻英雄既中文名,
宜家仲要用埋英文名之餘既SHORT TERM

OK 但係又見到2000點熱血又係點解?

我都有升DS，但記得瑋定無咁難，起碼唔洗迫你T2先

上網爬左文,建議話6星卷用係死亡女神>>LOKI
因為LOKI要T2先勁

但係我想知死亡女神無制服係好唔好用?

決定唔洗琴住一口氣買曬巨腸東兵制服T2埋好撚爽

你鍾意喇
最多起手難玩啲姐
遲早咪又係有哂
Btw, 係咪姐係Hela

最後2日.....
已買Spidey
Thor(T2左), CA , Iron Man , WS
4選2 投票吧！

睇你個人喜好

唔明有幾難諗

上面有位巴打講左原因

淨係doctor strange已經見到兩個叫法
又dr又ds
係咪真係要懶到咁

Hela 冇制服=垃圾
有制服=還可以
Loki冇制服=不錯
有rangnarok 制服=勁
自己諗

咁我買Thor同WS先
CA,IM用AOU,Civil War件制服都仲夠做

女Loki可以call分身射冰
利申 : Hela同Loki都未買新制服

你咪去屌人用lol lmfao TGIF
睇下有冇人理你

Btw 係咪真係難到咁

Hela個人覺得有Skin都上唔到1線
唔知勁咩

你隻隻英雄都買曬制服?
點會遲早有曬?

嗱嗱嗱

文呢就爬左
爬完跟黎玩又話唔值得玩

真係玩撚死我呢D新手

BTW,我爬既文:

你咁大反應做咩, 你咪繼續用
又LOL LMFAO咁做乜鳩
講下都唔比, 論壇唔係用黎講野?

SORRY, 眼殘...
LOL果D唔同, 一來普及用法, 第二而緊講緊人名
用SHORT FORM都算, 仲要唔統一
算, 唔撚想講
大家繼續

我舉例子啫 放鬆D
有邊句話唔比你講?

''我玩左3年, 好反感呢D叫法''
似係你唔想比人講多D

唔緊要 大家討論下啫
見你地圍威喂話憎short form
唔想其他CHING怕左就唔用
網絡文化不嬲係愈推愈簡
what's up -> wtsup -> sup

你接受唔到都唔好阻其他人嘛

为什么我要在洛基那儿省下一张6星选择券？噔噔噔噔，因为我想选海拉，海拉本身就强是一方面，另一方面是海拉索尔洛基是一套非常强势的组合，从PVP到影域到世界BOSS全是一把好手，当前版本出场率最高的3套组合是 X战警组合 奇异博士组合 还有就是雷神这套组合，其中X战警和奇异博士都不是第一个月能搞定的，所以我们这里主推雷神组合，我的帖子的核心观念就是在第一个月结束时拿出能拿得出手的阵容，在各个活动中都能打出点成就来，别一个月结束时候和第一周结束一样啥都打不过，心理不难受么？扯远了，海拉在北欧神话中是洛基的女儿，在漫威漫画中是洛基的女儿，在电影里就摇身一变成了洛基姐姐，漫画里海拉秒杀了比邻星，电影里单手捏爆雷神锤子，总之就是强强强，游戏里海拉没电影里强但也不弱，海拉的技能范围大消失时间长输出也挺高，主要是技能衔接非常流畅，是我比较喜欢玩的英雄之一，最大的问题还是皮脆，打影域打BOSS都很吃走位，一但消失跟不上马上就死了，制服一定程度上弥补了皮脆的缺点，但无敌只有3秒还是吃技术啊...还有就是海拉的队长技加百分之45的能量伤害，是雷神队优秀的大队长，毕竟雷神队3人全是能量伤害，这里全能系首推海拉，萌新可以试着走我说的套路，我不敢保证是最好的，但肯定不会太差，毕竟我已经走过了，海拉也是可以暂时不买制服的，后面记得补上

首先
佢係推asgard3人組 冇LOKI組撚?
第二
佢都話個人喜好
第三
我因為低生存能力唔中意

合理?

PS

全能型总结：

雷神=洛基＞海拉=罗比≥屎叉＞幻视 强尼 黑蝠王

爬文都爬好D啦
爬D唔爬D
自己盲又話玩撚死D新手

岩岩先發現點解洛基升T2貴咁多，材料要多倍混沌石

你冷靜啲先
Hela = Robbie 有啲唔認同
Robbie生存力極高
Hela iframe前次次都比人打一野，robbie可以0扣血咁過到shadowland

1-8章打得到既生體,升T2材料減半

少少俾新手爬文嘅提醒
睇d攻略點評論一個英時，唔好就好睇d排名，或者睇人地講op/fair/trash就算
睇埋、或者問下人地嘅rationale係點 (用黎玩咩mode? 手動定自動? 用咩做衡量點?) 同你需要嘅嘢係咪一樣？
新手 中手 同老手嘅睇法同需要嘅英都好不同，集中玩嘅模式又有不同，再加上個人喜好、當時嘅version，其實俾個建議真係會有不同。

想問下 琴 係要買xman 6600個個包先可以有？
定都係要升哂先有 ？

係買完6600 之後5隻升晒T2先有

解鎖琴要升曬5隻上t2，而萬磁係其中一隻，要買6600包先開到

一件事兩面睇

首先我唔反對用縮寫，但睇情況，常用字冇問題，但而家係講緊人名

其次，有巴打講左，唔係個個都知道角色中文名，而家仲要用英文加埋縮寫，如果真心想新手老手討論，我期望係大部人都可以交流

第三，閣下用字較有攻擊意味，所以我會有較大反應，例如: 圍威喂
從來一件事有人喜歡有人唔喜歡，我都冇阻止你地去講，唔通我又話你地圍威喂去講?

最後，語言用於交流，愈用愈簡冇問題，但縮到得部分人用，部分人唔明的話，係咪應該值得反思

大家黎呢度尋開心，我唔再回應呢方面既野

叫7184囉，巴哈興

能攻45%

Thor件新制服好勁

咁都係四字近音啊，唔係叫奇博/奇士嘛

ching 佢討論緊個網
唔係我打
唔好盲OK?

原來我隻Thor仲未升滿D技

Qs dr/ds 都明 sr係咩
對於玩中文既人 係難明d

唔好再柒落去了

sr=Sharon Roger =小美 好似係
Btw hela 524252425242打SL反派好好用
3技可開可唔開
Btw 屎叉=地獄風暴？

強尼=惡靈戰警？

用1M換一百張過關券
再黎打返組隊 應該都仲有賺

我有萬鳩幾張 我諗呢世都用唔哂

我得返800幾都驚唔夠用

但佢講到大堆人都唔明
用到好難溝通
懷疑佢匡智會出生

BTW SR即sharon roger
有人會叫sharog/小美

我明玩中文難明d
我只係想大家接受大家
上面QUOTE都見到佢地屌SHORTFORM
我覺得大家有大家用
唔需要圍威喂QUOTE黎話人

巴打岩岩開始玩？
如果係冇計，唯有掛多啲機，順手升下lv都ok

玩後D你就知攻唔係大哂
生存力仲緊要

唔係 之前玩過 重玩左2-3兩三個月了

以前有排隻game冇咩更新，日日掛同清任，拎下每日獎勵
儲儲埋埋啲野家陣玩番就有用

咁樣夠後未？

Hela 買埋制服T2埋都覺得最盡去到2線頭
講到尾最大機會都係做工具人

好威

好叻豬

新手玩咗幾日，想問問升邊隻先？

其實我諗唔明 升world boss好 定升左其他t2好
影域成日都打到10場 最叻一次係打到15層 第15層唔夠打資源永遠好似用錯哂咁

舒莉 小美 例牌答案

影域好講卡片 你卡片CD同忽防應該唔夠

Cd夠

幾時入都可以 係無佔領打咁唧

可以洗 但張卡真係冇乜用 同NEBULA果張差唔多一樣

可以升張樹人既到四星，刷到有CD就換左張Ronan直至刷王另一張六星有CD黎換左佢

我好多角都有40cd以上 未爆cd就件裝到攪-cd

忽防太低 影域隻隻都好多血

換左張RONAN佢 起碼要25%以上

用過咪講得出值唔值囉

就係用過先覺得唔值

送黎講好似個數唔太差
雖然all attack會更好
但有energy attack 又有cooldown

我都奇怪
明明REDDIT出前話冇得駛洗
應該太多人屌

新手=唔值，資源放係其他野比較
老手：玩耐左，有leadership同埋個ctp其實都唔錯
完

算係咁
我張垃圾到

張t2卷揀咩角好？有冇推介？

新手反而更需要能攻45%喎
所以6紅都已經好夠用

想問關於account既問題
我有兩個A B帳分別綁左fb同game centre
依家想用C重玩 但搞左好耐都解唔到綁
有無解決方法

等比人屌屎眼啦

我都整過
冇得攪
開新Gamecentre/Fb連

唔好覆D垃圾問題Plz

第一版

練定CM 迎接下集

呢隻game最難玩一定係練X-Men個人

Thx

我開左新fb ac但再綁個時
都係連返去舊既 fb account
睇黎唔洗重玩

有Skurge , Mantis , Robbie ....
T2卷揀D冇得farm嘅先

周瑜&gigi兄 問個問題姐 唔駛咁既

其實之前講過

facebook app setting 有得delete account

不過係成個acc delete 定 分離facebook 就唔知

理論上就咁分開account

因為你可以用game center 登入

實際真係刪acc 定分開 facebook log in

我就未試過

有心想試 咪用新acc 試下係刪acc 定 解綁facebook

Sor講錯
Fb綁死左 唔駛諗
唯一可以係轉Gamecentre

我都Disconnect左Fb

試過了 乜都刪過哂
都係唔得

魔多客

Hulk ok ??
T2佢好煩

HULK要有雷神制服先有用 揀D唔洗制服又實用既先

黃衫俠 黃蜂女呢D都幾好用

啱啱玩有冇聯盟JOIN

咁hulk制服遲早都會買ge

岩岩玩番想問應該點做

如果揀左 即刻買制服 咁就冇所謂

但冇買 佢就冇乜用 最多做下隊長

咁不如揀其他實用T2角黎幫下手先

到時先練返都未遲

咁等下次先
除左Antman果2隻仲有冇第二啲選擇

Heimdall?

我t2左hulk先知送呢張卷
Shuri都6紅星埋
得番skurge冇升過，佢真係好好抽

想問T2券換咩好

上次揀咗ws 今次揀兔仔 希望出件靚制服

我自己幾鍾意 蜘蛛俠特殊任果隻Mysterio

又控場又制空 D技全部精神唔怕能量反射

傷害低D 所以要裝增傷 但佢有得FRAM

所以都係建議雷神3既Heimdall

5技同3技有盾....
好似5秒左右

我打快銀一般一半都打唔到 我應該要升滿奇異果先打到定要等埋jean grey出 我打qs佢不停出迴避打極打唔中

咁睇黎我都係Heimdall同skurge 2揀1
Shuri都冇買制服

Shuri唔洗制服都已經夠洗

新手想問t2選咩好

升左四隻英70lv，燒左我萬幾粒bam

T2邊隻好
同埋iw淨係買到一件應該買邊件

萬幾粒
Bios仲有幾多剩

由IW上映左之後 呢度每一頁都有呢D問題

可以追下POST OR 睇下第一頁

搵巴POST左好多有用資料

好多伸（新）手黨

睇左好多但係都睇唔明
隻game真係好亂

貼多次依條link，自己上去睇下喇咁多位新手

Push 定我唔強求去出qs住

最近玩返 有無盟要我

T2卷 揀返3寶 舒莉 ROBBIE MANTIS

新手都係解下主線先 之後每日FRAM下D角色

儲左水晶買6600磁力王 唔好買制服住

每日任務打中間果個 呢個最多錢 其他兩個唔好打

特殊任都係FRAM角色 我建議係FRAM沙人 Mysterio 先

史詩任要解好耐 起碼2-3個月 都係慢慢解

次元呢個就最重要既 要打卡片 可以睇返第一頁我果個POST

前面3個都係D任務咁 盡力打啦 最尾影域就對新手黎講好難 練好下角色先打

之後就得返PVP同個盟戰 PVP放3隻落去是但打啦 一星期打滿70場起碼有錢先

個盟戰要求特定角色 有就打 冇就SKIP左佢

有，冗員聯盟keep住玩就ok休閒盟，巴打有興趣星期二join

Bios都尚可，之前儲落幾多，加上都有打侵略，都儲到唔少

咁多 我升到64都已經冇野食
仲要升埋隻天啟

真係咁多新手
老手又問T2 selector
唔該追post 同睇post 16 FAQ

完全無人討論lv 70 同T3..........

因為T2都未T哂
仲有幾隻有用既native T2未升上頂
70lv未到我玩住

其實有新game mode既話先有T3既價值

70LV 那有錢

依加D一般BOSS 真係可以亂打

我剩係升住美隊一隻上70算
材料係就係有幾萬 不過寧願繼續擺係度先好過

有性趣 留個位
係咪走左盟要等24小時？

巴打 我個盟原來同你地打過

我記得你地果邊好多快銀練好晒

盟主踢走你可以即刻入盟，自己離開要等24小時

6600石係指邊個? 有冇圖望下THX

無視迴避同盟呀巴打

有無得記低C個遊戲id (唔係個名 而係一大串嘅user code)，之後洗game data再黎？
未試過咁

原來升到70lv未升裝唔會加角色戰力

正阿 派t2卷！

仆街我未升

升1隻有60水晶 升哂有660
不過要大量金幣同生體
金幣有大把 生體可能窄窄地

講漏左反物質

I

岩岩回鍋，想問下t2卷揀咩好？

Drax啦
點影咁好笑唔係唔揀佢啊嘛

Gamora啦
勁好多

我怕谷哂落cap佢好快出其他就想升都升唔到
我想谷落spidey到70lv多d雖然未有t3
台仔有冇分享t3心得

啱啱先知原來制服升級，原來就係一般、高級、稀有果D

課左舊幾水都棄左， 太複雜隻game

一有電影就多人玩返
熱潮一過又靜曬

小美需唔需要買制服？
我見啲技又唔同哂

小浩克
利申 t2左

冇Skin=勁
有Skin=勁勁

金幣其實又唔洗好多，反而真係生體同bam先係用得多

生體真係點都唔會夠，本身有好多都未升起 世王完全升都唔敢升

最後1日skin特價 想課黎買蜘蛛俠同im有咩抵課

700幾個個三週年包，10000幾石夠你買埋之後出個批

真係勁左 小浩克 我都t左

仲搞緊隊長冇錢升裝

冰花被動有-cd ，鷹眼係咪唔岩用? 過載或者憤怒hulk好d ?

打多d世界侵略，keep住打會有好多生體

而家打組隊咁邊便

但係咪打到拎曬5之獎勵就唔洗再打？以前會on99一隻隻揀去打

方便

咁樣係咪可以重玩？

Pvp無琴真係比佢屈到pk

好想做愛............

有無得解鎖FB

無
琴日搞左成日 最尾解決方法係開個game centre ac綁

留game名完左佔領戰加

想問下遲d派 高6卷
升隻反物質人定新星好
拎來打影域 希望可以打多層

即時去買398 既3高PACK
高T高6高神制服
最後今日

有T 2揀角 揀邊隻好

常出現

我好想T左隻湦布拉
點解呢個唔整勁D

魔多客啦

有160 生物認證 拎黎升Loki 定keep住？
睇巴哈個新手教學好似outdated
好亂

睇你本身有冇6星Loki
無就應該係簡Loki,因為t2既loki好有用

好灰,升到隊長66lv,跟住打終極無星打唔羸phase 6
一打返phase 5即刻易n倍,點解差咁遠

好處快，唔好處獎勵少左，不過以前都係用模擬器set左自動打，係煩d要用電腦

新手係咪課788pack最實濟

獎勵都係相差唔多3- 5個左右
你唔夠打咪打5算囉

同埋巴哈個到寫唔好拎英雄的旅程既6星角住
依個係咪都outdated?
如果係咁呢個我拎Loki 個260生物認證又拎咩好？

其實我都無睇巴哈果篇野點寫
只不過你問我,新手我會建議升左loki同美國隊長個女先,一定係以呢2隻為最優先
如果拎完260個loki生體認證可以幫到你升洛基t2就唔好諗,拎左佢

都係既
只不過係唔知打上去除左多少少新既素材獎勵之外會重有d咩拎咁解

打左幾日wb phase 9，俾少少意見大家，頭兩日我都要打好耐，但而家熟左，其實唔太難

重點係走位一定要靈活，有時唔好貪心駁晒成set技，換英要決斷，覺得避唔到招就要換英，留意無星出招範圍

另外有d英都推薦，我既五組英入面主力打手，係快銀可以鳩出招，其他都要小心避無星d技
1. 快銀
2. 蜘蛛俠、蜘蛛俠2099、舒莉
3. Wolverine
4. X-23
5. Jean

想問師兄第2組人,gg俠你打果陣係唔係通常都係出完1set技之後就換人再打?
因為我自己用gg俠出完set技再唔換人就有機會比無星打左好多血

成日都係得最廢個個箱

最勁嘅一定係小浩克
成個遊戲最垃圾嘅一定係鳳凰
好似係除非唔係

gg連曬套滯空技就走下位換下人切忌貪刀

佢招招技都差唔多有滯空，如果避下應該唔會扣好多血

係見紫色攻擊，或者佢去到中間發矛先要換人避下

我自己三隻都會輪換出，好似呢位清咁講，切忌貪刀，蜘蛛俠我係homecoming制服，s3, s4, s5都有滯空，算係比較安全果隻，反而2099有時都會中招，有時果招未出晒但落地危險我都會cut技/轉人，舒莉出完s3,4,5我就會轉人，岩岩好可以換番蜘蛛俠出黎

床戰緋紅女巫

我都唔記得有Preimum hero chest送
無課都有機會中月卡角

lv70 左兩隻之後，冇哂BAM

老玩家回坑留名

30lv盟9lv盟店Mystery Box有大量位，歡迎加入，半休閒盟

幾時？

今日9點開始每日都派
派7日

中到就肥肥喇

我中左三星Killmonger

中 蜘蛛俠2099

幻影殺手

邊位巴打咁有錢 買左粒現實寶石

係咪必中月卡？
好撚正

呢隻我想要

我中垃圾

叻媽寶真係好好既公司

中關死侍

一陣入

手頭宜家有呢啲 張T2選擇券應該揀啲咩好

送果一抽 抽到呢個

豹妹

仲有機會嘅

中咗KK

btw 應該T邊隻好

好缺資源 無錢 無北歐石精通
每日任打中間 拎錢同少少經
仲可以點樣可以拎到 石同錢

如果特關20場打哂 仲有咩關卡可以升lv 角色lv都好卡

新手世界王一般都卡卡地 唔太夠打

成就既每日做既都做哂

挑戰入面既傳說戰鬥 都卡緊 因為上面都講角色未升好
資源太少 有無話刷咩關拎下野

另外想問 奇異博士係咪好難先做到佢d任
佢要升其他角色4星 但個d角色既生體又點樣可以入手

Sorry1999 但岩岩開始玩好卡 可以打到既任打哂但進度覺得好慢

其實仲有咩應該打係新手可以做到？

組隊遊戲

組隊打咗 佢好似係太約5星角色就可以玩 可以抱大腿
已有角色都打哂

唔洗啦巴打 我依家個盟都OK 我又唔係成日打佔領戰

錢同北歐石係要慢慢儲 同埋打侵略戰

一場10體力 開到綠箱已經有賺

但問題係開D乜係隨機 不過我都係覺得呢樣CP值好高 可以打多D

角色升LV最好係打X-MEN果幾關 EXP會多D

如果用勁角WB都唔夠打 咁一係卡片問題 一係裝個增傷既特裝

兩個史詩任都要求某D角色到5星 所以平時送果D 4* 5*卷建議留返係度用

同埋最好留定3* 4* 5* 各一張FOR 奇異博士任 CLEA呢隻角色

呢隻角只係會亂入 一日最多得3個BIOS

如果你有課月卡就可以揀佢 咁就當我無講過啦

官方應該開放比大家睇WB階級，課金佬又可以威威，其他人又可以比較下差距

而家好後悔更新前日日打完普通世王就掛機唔清究極，生體唔缺但好撚缺黑暗反物質 而且覺得而家日日打9階無星仲辛苦過果陣打究極

揀左crossbone

你方佢唔會
以前都有

又唔係丫
曾經show過vip級數，唔駛幾耐就無左

Wb排名應該會出既
好似之前有挑第幾層 幾快咁

岩岩玩左半日 有2張6星卷係咪揀t0角?課左12000石果個包 想買雪倫個skin係咪等特價 sorry多野問

等特價先

有排名分數丫

你係味痴線
老屎忽到咁都仲問

Wang / Rocket / Gamora 投資未來
等rework/buff

我都想要，比多廿粒bios我就T2到佢

新手 t2簡完豹妹 想課金買少少石買埋件制服🙈

等減價，我都等緊hulk

佢個減價會loop?定跟mcu？

隻隻都咁弱，唔識揀

正話巴哈睇到 笑死

三傻同小浩克應該最後先會升
但如果肥佬出War Thor 制服就另計

我都等緊
想升Dr Strange Thanos d制服但冇買果D廢制服
等減價買左先升到 唔想1200水晶硬食D廢西制服

我決定當買無星制服果1050石跌左落海算
件制服真係廢到一個點
唔怪得跟套戲出 真係完美還原返套戲

制服=送死
招招都改到勁近

點都好過無制服果陣既....起碼都有一小段係浮空

個樣笑撚死

聯盟被抽中有一千水晶送

咩角？

我純粹覺得佢個skin好睇好多就買左

香港竟然上榜
邊個1日清完所有Card Collection

我都係
同埋無制服咪加套比佢囉

勁到仆街
到底課左幾多

想問你呢個包最後d資源你係點分配
12000石 會唔會買 6600xman
生體同北歐石 你點揀
我都心大心細心想買 想參考下

買完咩都未用 淨係買左蜘蛛俠雷神im同黑寡婦skin

Bucky定thor 好?
兩隻都冇Skin

世界boss隻暗夜無星

揀左

bucky輸出高
雷神有雷3制服 所以唔會要A3
至於無既 唔知

草緊6600 但又心思思想買Bucky

Thor件新制服好大力
打組隊出齊1set都22萬

xmen pack 唔係有回贈咩？
btw 有magneto 好過 bucky 啦，除非你隻bucky 頂裝，佢幾時玩都得，xmen 重要好多

新手7日諗住要雪女
咁每日20嗰個係咪都應該要雪女bio
等之後升gear上t2

本身無升冬兵，一野t2再加制服

有多餘晶都可以買埋雷3，因為有升到頂有張有用既P卡

有冇公會收人